呢隻口罩點？

太多資料唔識睇

佢個摺向上既

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

唔摺咁上得唔得

你up乜？

佢嘅意思係嗰啲摺口位向上，會兜住哂啲細菌病毒，你冇得揀摺唔摺咁上⋯？

明白不過有得用都已經好好啦

Fda認可，抗病毒添，梗係得啦

我見吹到好勁